死神的遺言有無出現任何大中之龍既角色或彩蛋?

我見個舞台都係神室町 好似好吸引

人中之龍... 手快快打錯

大埔中心之龍

?????????

小野道夫